\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{30 июля} \\ \textsf{практикум}}

\fancyhead[C]{\textsf{9-1 / 9-2 / 9-3}}


\fancyhead[R]{\textsf{Беляков, Гуцол, Барыгин, Конаныхин, Люлина} \\ 
\textsf{День экспериментатора}}
\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\textbf{Список экспериментов}:\\
\begin{enumerate}
\item Высота отеля.\\
\textbf{Оборудование}:\\
Линейка \\ 
\item Угловой размер Солнца.\\
\textbf{Оборудование}: \\
Линейка \\
\item Расстояние между мочками ушей.\\
\textbf{Оборудование}: \\ 
Линейка, Зеркало \\
\item Скорость вытекания воды из крана.\\
\textbf{Оборудование}: \\
Линейка \\
\item Плотность материала свечки. \\
\textbf{Оборудование}:\\
Линейка известной массы, свечка.\\
\item Разрешающая способность глаза. \\
\textbf{Оборудование}: \\
Линейка, бумага, ручка. \\
\item Минимальный момент силы, прикладываемый к дверной ручке. \\
\textbf{Оборудование}:\\
Линейка, бутылка с водой известной массы (500 г.), миллиметровка, нитка, скотч. \\ 
\end{enumerate}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: